拎麥當勞去KFC食，犯唔犯法？

又好似冇犯法

大家都係藍店
是㞗但啦

終極廢老

K雞犯法，會被罰

手足

呢個係憑我本事買嘅外賣
食藍店死全家

廢老戴返好個口罩啦

又考起律政司同食環

佢真係無堂食 KFC

佢外賣M記,照計無犯法

佢係K難民, 買外賣返屋企食咋